（政府jj）興趣call

有份工in咗，in之前就簽咗紙佢地可以查資料，入咗waiting.

上年十一月尾收到仲有冇興趣嘅call, 舊老闆whatsapp通知我佢地contact過自己（因為我收到call之後有同佢單聲）

但而家都仲未有下一步，有冇ching可以教路？係咩情況？

等

有得興趣call 問埋你boss
有offer啦

一日未叫正式番工 一日都仲有改變既可能

排前過我嘅ching accept 咗offer... 可能…

ching你係現職？

慢慢等啦 等收offer信
個個部門做野唔同
我果時上晝收興趣call,下晝打黎話聽日寄offer信

可能暫時未有位fill 費時整姐，問得興趣基本上一定有

唉… 集氣

政府多唔多extend waiting list?

我已經extend 咗一次waiting list, 發夢聽到會再extend 多一次，因為無位fill

真係都諗住？

咩位

Yes 現職

多

唔同部門唔同編制唔同玩法。
大編制流動性大既，
waiting用得快到唔會extend，
亦都慣性有招聘。
一般編制可能招一次用2~3年，
waiting extend得都會extend,
成日搞招聘貪過癮咩。
細編制既可能一年先得一兩個vacancy,
waiting當得10個人都等幾年，
夠期可能重開招聘算，
反正都唔會叫好多人黎in。

咩部門阿師兄？

我嗰個職系有300人，我waiting排6x

等等等

JC?

即係咩

仲未有

講咗驚自爆 haha

打俾舊boss 即係 external vetting?

push

我見過同事比人call兩次先入職，第一次call完extend waiting list，第二次call完一兩個月比offer佢。但個個部門做法唔同，除左等，你都無野可以做啦

多謝師姐分享。。
我知道排我前少少嘅ching都未有update

等左兩個月，唔知得唔得
咩回音都冇，reject都出句聲la…

waiting入面補上 touchwood如果冇 都會有reject call?

我覺得似係不了了之

extend同offer神

慢慢等啦
你waiting list到期啦咩?

用常理諗，唔考慮你唔會問你興趣

我都唔知會唔會有reject letter
不過剛剛今日call左佢
佢話要等到2 月尾先知…
上次12月問佢就話1月中知…

我同你同一個post...?

應該唔會, 我11 月先in, 你11月已經收call
同埋巴打應該in高位先要攪咁耐

上個月頭簽完criminal check宜家都重未有聲氣

咩位？

專科contract位

reject waiting 會唔會都有通知？

想知

過期就無嫁啦
唔會有消息

想知打去問囉，分數排位都定左，
都唔會影響結果，佢唔答既話咁無人答到你

佢話處理緊，得或者唔得都會有通知
好似imply緊差唔多咁…

我個職系係18個位
Waiting 排1x

張list幾時expire?

ching 係第2個post見過你 哈哈
我估佢可能湊夠一定數目既人再一次過開班!??
你應該唔洗擔心既 XD

過左年幾

會有intro course㗎？